[DIA] 恩彩生日快樂 😊 🎉

HAPPY EUNCHAE DAY

上年post

其實佢先適合做忙內

好少人提佢

因為全隊只係得彩娟紅😁

其實佢上年起碼拍過網劇吖，都唔慘得過珠恩同jenny乜都冇

上年個紫色頭

想試粉紅色嗰杯

依個係咪佢真ig黎

今日vlive

係真acc，見到官方ig有追佢

連珠恩都開埋喇

throwback

自從yebin入左unit，珠恩就係佢好姊妹

咩事